大家估今次Ryzen會唔會有5.0 Ghz

未必

1core boost 算唔算

如果計ipc improvement

3代4.8 都有2代 5.0既水準

3600x 4.8ghz

淨係發布完都要6月先有貨
忍下手睇定D好 容乜早買享頭癢 遲買平幾棟
真係值得落搭都起MA 9到12月既事

16C未必有，8C boost可能有

未必
2700x ipc=skylake
9代coffeelake ipc進步極小 隨時被超越

有 R3-7x Turbo 過咗

TSMC

未出發先興奮